唔通你認為衝擊東漢朝廷嘅張角 黃絲起義係好人？

“ 蒼天已死，黃天當立，歲在甲子，天下大吉 ”

張角？
ok丫
過得去啦

唔錯唔佢份人

未必好人，但東漢政權肯定已衰到貼地

你 罰抄三國演義加三國志一次

如果佢唔黃巾起義東漢就唔會滅亡
三國就唔會出現
如果冇三國時代你都冇無雙玩
驚唔驚呀？